點解d人自己先做左初1先，仲要再做埋15

自己鐘意搞人？

請指教
謝謝

指教你老母